Maar doordrenkt van haar jeugd met een broeierig gevoel van ongelijk, en een verstokte haat tegen een klasse, gelegenheid had haar ontwikkeld tot een tijgerin.
Ze was absoluut zonder Medelijden Als ze ooit de deugd in haar had gehad, was die helemaal verdwenen haar.
Het was niets voor haar, dat een onschuldige man zou sterven voor de zonden van zijn voorvaders; zij zag, niet hij, maar zij.
Het was niets voor haar, dat zijn vrouw zou een weduwe worden en zijn dochter wees; dat was onvoldoende straf, omdat zij haar natuurlijke vijanden en waren haar prooi, en had als zodanig geen recht om te leven.
Om een ​​beroep op haar te doen, werd gedaan hopeloos omdat ze geen gevoel van medelijden had, zelfs niet voor zichzelf.
